Claro, eu posso ajudar a traduzir o código TypeScript para Dart. Aqui está uma versão equivalente em Dart:

```dart
abstract class DIFactory {
  dynamic create(List<Object> args);
}

class DIContainerImpl implements DIMapper, DIContainer {
  static final DIContainerImpl _defaultContainer = DIContainerImpl._internal();

  final Map<String, DIFactory> _container = {};
  
  DIContainerImpl._internal();

  @override
  T inject<T>(String token) {
    if (_container.containsKey(token)) {
      final factory = _container[token]!;
      return factory.create([]) as T;
    }
    throw StateError('Dependency "$token" not found');
  }

  @override
  DIFactory? get(String token) {
    return _container[token];
  }

  @override
  DIMapper factory(String token, dynamic Function(List<Object> args) factoryFn) {
    _container[token] = DIFactoryImpl(factoryFn);
    return this;
  }

  @override
  DIMapper single(String token, dynamic Function(List<Object> args) factoryFn) {
    _container[token] = SingleDIFactory(factoryFn);
    return this;
  }

  DIContainerImpl._internal();

  static DIContainerImpl getDefault() {
    return _defaultContainer;
  }

}

class DIFactoryImpl implements DIFactory {
  final dynamic Function(List<Object> args) _factoryFn;

  DIFactoryImpl(this._factoryFn);

  @override
  dynamic create(List<Object> args) {
    return _factoryFn(args);
  }
}

class SingleDIFactory extends DIFactoryImpl {
  dynamic _result;

  SingleDIFactory(dynamic Function(List<Object> args) factoryFn)
      : _result = null,
        super(factoryFn);

  @override
  dynamic create(List<Object> args) {
    if (_result == null) {
      _result = super.create(args);
    }
    return _result;
  }
}
```

Observe que o Dart não tem tipos de generics como TypeScript, então você precisa usar `List<Object>` como uma solução alternativa. Além disso, o Dart usa `throw` para lançar exceções. Certifique-se de ajustar o código conforme necessário para atender às suas necessidades específicas.

